[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(243)

你唔好再遲啲

244呀...仲有#1 D link唔齊...